有冇人唔用手機打機？

基本淨係上網睇下新聞
睇下Netflix用下Spotify聽歌
多上下facebook instagram snapchat之類
咁用法已經完全冇比7千換新機既意慾
好似除左鏡頭好啲之外完全冇分別

有
望兩三分鐘手機條頸已經好痛

me

16GB手機 game都冇位裝
btw手機game冇隻好玩

最多都係打下麻將

有好玩嘅手機game

傳說？

打手機game 都好L on 9

剩係上連\高登 facebook ig 睇新聞 whatsapp 打電話

手機拎黎WHATASPP 高登 唔打機 用千零蚊既機已夠做

上網多
下次換電話應該只會係因為相機

白貓

根本手機game 完全唔吸引 大部份都係課金=屈機

淨係玩數獨

課金game泛濫，黎黎去去都係果啲玩法
冇故事冇遊戲性，啲錢不如買console好過

我淨係想樓主條垃圾今晚可以生性 理得你用電話睇av定叫春

踩地雷 仲有soul knight

完全唔打機

Nexus 5x 可以再戰十年

垃圾

真係打機會用電腦ps4
出街得閒玩pkmon go就算

我無用
覺得啲手機game好廢
要打就打xbox one

仲要好食電

我唔用手機打機,以前讀書時就會

貪食蛇算唔算

pkm go?.....

由細到大都唔打遊戲機

iPhone 主要用來WhatsApp, Facebook, instagram, 聽歌
用 safari 上網都少

咁都要用iphone

以前都有玩pad 白貓果啲
但依家用se
真係無乜點玩手機game
有裝一堆mini games
但成個星期先入去玩一兩舖就無玩
搵唔到有咩手機game可以令我著迷

打機緊係玩反pc game

$8蚊一隻game仔燒下時間都會玩嘅
其他又要課金又要定時抽禮物果啲就不了

冇實體按鍵根本唔叫打機

手機冇Game +1

太傷機, 搞到部機好熱咁

同埋太多課金GAME, 無咩意思

我寧願返屋企打PS4算

仲有人玩出街比人笑到面黃

一隻Games都冇 用電話打機覺得好費神 部機容量主要入歌同影相

粒電都頂唔順

電話game有咩好玩

Clash Royale

PAD 之後都無玩過了
PAD果種玩法其實幾襟玩
過下版 唔洗唔夠人打要追野咁

我用黎打J

hungry shark

從來只用ipad打機
iphone又少電又細mon

鏡頭就係最大升級意慾

一隻GAME都冇

遊戲體驗唔好 索性唔玩

4至5年前高中成日見啲同學玩 p&d 已經心諗有乜咁好玩，乜乜赫拉乜乜洛基聽到煩，之後出啲乜尻暗黑黎明創世破曉，見啲人課金都唔知做乜柒，手機game都好玩？